究竟全盛時期既香港警察可以得罪幾多團體

1. 學生
2. 家長
3. 教師
4. 記者
5. 教徒
6. 醫護

歡迎各位追加

盲人呢

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

推

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信